歡樂滿東華柒到唔敢睇

全香港都笑緊d大學dem埋d柒beat，tvb都要有樣學樣
屋企人喺廳睇緊，我喺房都聽到打冷震

張寶欣八婆仆街死

咁都可以甩

FYY 正撚到仆街喎

靜係識得笑笑笑 好似智障咁

得三四線歌手出席

屌你